覺唔覺香港人真係好懦弱 巴士食飯盒都無人敢出聲?!

條友坐中間食餅盒勁大陣味

竟然前後左右都無人敢出聲

利申:我坐最後點都唔輪到我講

食飯盒

網上打字就叻又支那 又蝻

現實就廢到

你介意又唔出聲 你又話勁大味 又點唔到你出聲
可能人地唔介意呢

認同
最撚搞笑係有啲人以為坐得遠就無義務出聲
個個咁樣諗咪造成咁嘅局面囉

你覺得有味又唔出聲
依家影響到你啵，又點唔輪到你出聲
個個人都覺得唔輪到自己出聲咪搞到冇人出聲
講到尾你咪係講就兇狠做就碌撚

老憑要介意?

點解你坐最後就輪唔到你講?
憨鳩

結論: 樓豬都好懦弱

其實係我做緊社會實驗

都估到你地成班都係碌撚嚟㗎喇，下次試下上車打邊爐

其實大家都享受緊嗰飯盒，係得你一個介意啫

其實你介意咩呢?

拎個鍵盤打柒佢就啱

又到踩港五毛狗踩港時間啦
看字作文

好似睇戲, d 情侶又咀又剿, 勁大聲, 都無人出聲

將心比己 邊個會想係巴士上面食飯
見佢趕時間到咁 都屌唔落啦

樓主博屌

樓主客客氣氣咁講道理
九成九都知衰
唔知柒就拍片囉

30年前，沙田第一城至中環邨巴，都出過「早餐巴士」啦